三合會總督察瞓撚醒未

2.41 邊撚度有五個探員

農歷7月

根本ON99收錯晒風

瞓撚醒未呀，周sir

無啦啦比四個散仔搞撚到無得瞓

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

警嫂個西又唔得閒啦

好彩有街坊影到

是撚但啦 數到5個人頭就當係啦

push

毅進仔係咁撚樣，激光槍

痴線,過左40秒先表示自己係警察

5 個黑衫, 以為 5 個都係黑警
劇本都未背好就出嚟柒

又催淚彈

正常人 , 無論幾多歲
無端端畀 4 個人迫埋牆
正常人都會驚 會反抗啦

黑警咁撚樣想砌人地生豬肉 ?

所以為依家開始, 一見到後生仔被人恰 大家都真係要舉起手機影低個過程
還後生仔清白

好彩合手，推手屈你老母襲警

收咁高人工點解要瞓教
希望以後警察訓練量要係解放軍起碼2倍
人地收600佢地收幾錢

唔撚講我仲以為係黑社會收數

推

推四個黑衫上報，示威者恥與為伍

屌你老母死黑警

咁快又催淚彈

乜撚野休班警
5個一樣黑tee
追出黎嚇鳩人

仆街政府 垃圾黑警